元秋疑似炒車片：黑警40117 吸食毒品片 求FC

黑警被斷正 ？有無人Backup

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

？

條片好撚耐...

王振華40117

可卡因？？
頂囇籠草。

邊度講佢係

頭幾秒有講40117你係度做乜撚野呀
不過未fc係唔係曱甴num

黑警吸毒